https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=509

### [10180] 千葉のOBA3	2003.03.31 MON 07:52:08　
	
おはようございまーす！

まずは、☆☆☆香ちゃん、お誕生日おめでとう！！☆☆☆
いつまでも、りょうちゃんの最高で最愛のパートナーでいて下さい。あなたの常に前向きな姿勢が大好きです。りょうちゃんファンの女性は、大なり小なりあなたにあこがれ、あなたになりたいと、思ってると思うんですけどねー・・・。

＞で、今週号の感想です。遠山は不治の病なんですね・・・。でも、コイツ（コイツかよー。）カッコイイ死に方なんてしたらムカつくんですけど・・・。りょうちゃんは、やはり今回の事で、アシャンの中の香ちゃんの意志の存在を確信したいんだろうなーと思いました。きっとすごく不安なんだろうけど、確かめたいのでは・・・と。しかし信宏やっぱ痛かったのは、顔でしたか？・・・あと、バンチが260円になってるー！って売店のおばさんと騒いでたんですけど、「世界漫画愛読者大賞」の応募ハガキ、切手がいらなかったんですね。失礼いたしました（＾＾；）

１０１７８　のっつぃさま　　そうそう、「週末のソルジャー」は聞くと元気になる曲ですよね！車のＭＤで聞いていてもノリノリになりますよ！！

１０１７５　ｋｉｎｓｈｉさま　　やっぱりねーーー！心にふかーくインプットされちゃいましたよねーーー。「愛と宿命のライバル」は・・・。で、なぜに習＠野がコワイの？？？

１０１７２　無言のパンダさま　遠山がＳＭ＠Ｐのゴ＠－ちゃんに似てるって？遠山の方がいい男では？でも、私ゴ＠－ちゃんも好き☆彼はあの個性がすごくイイですよね。

１０１６９　圭之助さま　うーーん、なるほど。アニメだと原画の方と動画の方がいるわけですが、北条先生の絵柄事体ものすごくキレイなので、マネするのが大変なのかもしれませんねーー。（ナマイキ言ってゴメンナサイ。）

プロ野球が開幕しました・・・。（遅ればせながら・・・。）おのおのがた・・・。おてやわらかに・・・。

長くなりました・・・。これにて失礼します。　　　

　　

### [10179] 無言のパンダ	2003.03.31 MON 00:55:43　
	
こんばんわ★

やっぱり葵さまに先を越されてしまいましたが・・・(^^ゞ

§香ちゃん☆お誕生日おめでとう！§
ＡＨだろうがＣＨだろうが、香ちゃんはとびきりステキなリョウのパートナーに変わりはないよ☆
また北条先生の作品の中で元気な香ちゃんに会えることを楽しみにしています♪
心をこめて・・・ＨＡＰＰＹ　ＢＩＲＴＨＤＡＹ☆ﾐ

### [10178] のっつぃ	2003.03.31 MON 00:13:03　
	
こんばんは、のっつぃです。
本日、日が沈んでから愛車を洗ってたのですが、春先とはいえ、やはりゴム手袋を通じて水の冷たさが伝わってくるわぁ～…と思ってたら、指先の方、穴あいてた…(T_T)

所で、赤十字センターに沢山バンチがあったから、まとめて読んだのですが、今のAHの遠山君、個人的にのっつぃは、性格云々以前に、見掛けがあまり好きではないです…(汗)

>[10158] 里奈様、[10161] 葵様
｢十六夜」もいいですよね。確か、作詞か作曲かどっちか忘れましたが、チャゲさんが手掛けておられますよねぇ…。あの、絶妙なメロディラインと、エンディングのアニメーション、マッチしすぎやぁ…!!…でも、のっつぃは音痴だから、あれは歌えないの、難しすぎて…(T_T)

>[10159] 千葉のOBA3様
そう、NYっぽい(?)背景とすごくマッチしてるOPのアニメーションは最高です。｢週末のソルジャー｣は聞いてて元気になるから好きなんですよ。

>[10164] 里奈様
じ、事故っすか…。安全第一ですよ。交通ってのは、自分がいくら気を付けてても、相手が勝手に突っ込んで来たりするから、怖いですよね。のっつぃは、去年、警察と協力して、交通安全啓発の映像付きCDを作りましたよ。これに関ったお陰で、随分勉強になりました。とにかく、里奈様が無事でなによりです。

>[10172] 無言のパンダ様
のっつぃも、人を観察するのにはうってつけの仕事だと思っています。化粧品の訪問販売＆エステなんですけど、呼び鈴を押す時のドキドキは、いたずらっ子がピンポンダッシュをする心境に似ているのかしら…？などと思いつつ(^^;　そんな感じで、徐々に財産を蓄積してます。最後になりましたが、応援、ありがとうございます。その応援に応えられる様に、がんばります!!

長くなってしまいました、すいません。失礼します。

### [10177] 葵	2003.03.30 SUN 23:51:09　
	
　またまたタイムラグが…。ただ今０時１０分です。
見きり発車じゃないぞーっ!!!（絶叫☆）

### [10176] 葵	2003.03.30 SUN 23:49:42　
	
　☆★☆ＨＡＰＰＹ　ＢＩＲＴＨＤＡＹ　香ちゃん☆★☆

＞ＣＨの香ちゃんへ
　お誕生日おめでとう。今年もリョウちゃんとお祝いかな？いつまでもラブラブでうらやましいっ☆「一緒に祝ってくれる」のが一番だけど、たまには何かおねだりしてみたら…？！

＞ＡＨの香ちゃんへ
　たとえ体がなくなってしまっても、心はいつもリョウちゃんと一緒なんだろうね。阿香が立派な、そしてフツーの女の子になるように見守ってあげて下さい。そして何より…リョウをしっかりと監視してね!!!お誕生日おめでとう!!!

＞ｋｉｎｓｈｉさま［１７５］
　記憶違い、早急に直して下さいーっ!!!（>_<;

### [10175] kinshi	2003.03.30 SUN 23:26:10　
	
こんばんわ
＞葵様・無言のパンダ様・圭之助さま・・・
「愛と宿命のマグナム」の件
私は、しっかりと葵様に洗脳？されてた？
ネット検索で　ずっと「愛と宿命のライバル」で、探していた！
こんな私　かる～く　笑ってください。。。。。。

### [10174] 野上唯香	2003.03.30 SUN 16:21:22　
	
今日１０日間の京都帰省から帰ってきました。そして今日初めてバンチを買って新幹線でＡＨを読みました。今まで単行本だけを買ってまとめ読みしてました。前号を読んでいないので感想の表現が難しいです^^;「末期の肝硬変」・・・。なんかＴＶドラマみたいな感じがしました。帰省中に近畿地区のＣＨ９１の深夜再放送を全部で３回ビデオに撮りました。

里奈様
交通事故。大変でしたけど里奈様が無事で良かったです。バンチは買えました？この春休みは色々あって会えなくて残念でした(;_;)(T_T)水着店には必ず行くのでその時に水着のコーディネートを頼みます。里奈様は今年どんな水着を買う予定ですか？

Ｐ．Ｓ「ＡｎｇｅｌＨｅａｒｔ」の香水。帰省の時、ＪＲ京都駅前ショッピングセンター・「ＦＩＳＭＹ」で５０ｍｌ・定価￥４８００→税込み￥３０９７と安く入手することが出来ました!(^^)!入れ物も赤いハート型の瓶で可愛く、香りも甘く優しい感じです♪お薦めですよ(^_^)

### [10173] 無言のパンダ	2003.03.30 SUN 15:50:19　
	
追加
＞ｙｏｓｉｋｏさま（１０１５７）
誤解のないように補足しておきますが「やさぐれのつどい」は決してアヤシイ集いではありませんのよ～！ｙｏｓｉｋｏちゃぁ～ん♪（単なるチャットです^_^;）

### [10172] 無言のパンダ	2003.03.30 SUN 14:42:44　
	
こんにちわ☆

☆とりあえず今週のＡＨの感想～
遠山は「肝硬変」だったのですね・・・それも末期。
私事ですが、わたしの父親も肝硬変で亡くなりました。享年３４歳。ずいぶん昔のことですが、あれから医学は進歩してないのかなぁ？きっと気づいた時は「手遅れ」だったんだろうね。
香ってば「匂い」でわかってしまうなんてすごい！
それにしても余命いくばくもないというのに（たぶん）まだ「ゲーム感覚」で香瑩を誘ってきたのか～！それもあんなに苦しめた冴子さんに看取って欲しいだとーっ？！甘えるな～っ！！
でも観覧車の中って危険だよね。密室だし・・・。たしかに胸の傷を見せるなんて香瑩ったら大胆すぎっ！アンタ、「ケンシロウ」じゃないんだよ（汗）
来週、遠山がとる意外な行動ってなんだろう？気になるー！

リョウは香瑩を信じているんだね。そして「香」の存在も・・・
今、香にできることはこれしかないと思ったんだね、きっと。
でも離れて待っているのはつらいかも・・・

最後に。。。信宏ったらあれからずっと頭（顔？）をつかまれてたんだ！（笑）それから遠山ってＳＭ○Ｐのゴ○ーちゃんに似てない？髪形のせいか？！

＞のっつぃさま（１０１５４）
セールスレディですか？！それは大変そう～(^_^;)でもいろんな人を観察できて「演技」の幅も広がるかも！（こじつけ？）
対人恐怖症も若さで克服だーっ！(^o^)丿
でもほんとにたくさんの可能性を持ってるのっつぃさまが羨ましいです♪がんばってね。応援してるよ！

＞ｙｏｓｉｋｏさま（１０１５７）
姫は昨日「やさぐれの集い」のため、ココに来れませんでした（注：パンダ姫はやさぐれてません。面倒見なのだ！）
たしか明日は香ちゃんの誕生日だけど何かイベントはあるのかな？就活もがんばれー！

＞千葉のＯＢＡ３さま（１０１５９）
やっぱ、「・・ライバル」といえばスポ根！それも巨○の星！？
たしかにね～あの二人は後に「兄弟」になるし「愛と宿命のライバル」だよね（笑）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（１０１６０）
あのケーキはリョウがロウソクを吹き消して傾いたのね！？（笑）

＞葵さま（１０１６１）
なにぃ～！伏字がイヤラシイ？むふふ・・・葵さまったら想像力たくましすぎっ！キャッ☆

＞里奈さま（１０１６７）
少しは落ち着きました？うちもダンナが同じようにバイクが飛び出してきて事故ったことあるんです。それも新車を受け取った数分後に(>_<)やっぱり状況的にはあちらのほうが悪かったんですが・・・
事故っていくら気をつけていても起こることがあるから怖いですよね。怪我をされた方が早く良くなられるように・・・。里奈さまも元気だしてね☆

＞圭之助さま（１０１６９）
圭之助さまも想像力まんまんですねー！でも○○○のせいで、ますます見たくなったでしょう～？「愛と宿命のマグナム」（お間違いなく！）せっかく春休みだし、何度もやったドラマの再放送するくらいならＣＨをやって欲しいですよね～！

長くなってしまってすみません(^^ゞではまた～(^_^)/~

### [10171] 圭之助（けーの）	2003.03.29 SAT 22:19:36　
	
＞１０１７０　葵さま
裏の世界で暮らしてるとはいえ、どこまで実生活の効力あるのかしらね？入院も盲腸やら自ら足折ってまでしたものやら、商売柄きっと他にも多数あるはず…。ＣＨなら教授・ＡＨならドクと心強い味方はいるにしても、やはり治療費は払うよねえ。変に義理堅いリョウ達だから☆でも保険効かなかったら、医療費も事故費用も自費払いは高いよぉ～（汗）

そいでもって、アシャンの胸はだけの件ですが。
北条キャラは下着は良く出てくるんだけど、どうみてもそこまで空いてると下着が見えるんでないか？というシーンもあるよね。今回のアシャンも、あそこまで手で広げたら、いくらブラジャーしてても下着の端っこくらいチラリと見えそうなんだけど…まさかノーブラ？！なおさら信宏、つばゴックンだよね（笑）

こんな表現で、管理人さまに怒られるかしら…（ナイアガラ滝）

「乗るだけで運が良くなる観覧車」ってホントウにあるの？

不过，关于阿香的胸部。  
北条的角色经常穿内衣，但不管怎么看，如果是敞开的，就能看到她的内衣，不是吗？也有一些场景可以看到她的内衣。 就拿这一集的阿香来说，如果她用手将内衣张开那么大，即使她戴着胸罩，似乎至少也能看到内衣的边缘...但她有没有可能没戴胸罩呢?!信宏就更不用说了。(笑)


### [10170] 葵	2003.03.29 SAT 21:41:28　
	
＞里奈さま［１６４＆１６７］
　えーっ!!!事故っ？！大丈夫なのかしら。いくら車対バイクとはいえ、里奈さまの精神的ショックが心配です。（いや、かえっておとなしくなるか？←笑）事故の打ち所によって、天才になったりバカになったりするからねー。今度の里奈さまは…どっちだ？！家の近所も一通と狭い坂道ばかりなので、ペーパー歴○年の私。運転できる人を無条件で、かなり尊敬のまなざしで見てしまいます…。ＣＨではリョウも香も海ちゃんも、けっこう荒い運転してたよなー。保険効くのか、彼らは…。（^^;

＞圭之助さま［１６９］
　そうでしょ？心配だよ、アレは。信宏が横にいたら、「うわーっ!!!」と絶叫でしょう。そして陰でいじけるんだろうな。（笑）「もっこりちゃん見ーっけ♪」と、リョウくらいになっても困るけどぉ…。（^^;

＞余談　
　春休みなので「コ○ン」の劇場版が連続放送みたいですね。確かに視聴率取れるだろうけど（毛○のおっちゃん目当てに見る私☆）ＣＨだってかなりの視聴率取れると思うけどなー。公式を見てる限りかなり盛り上がってるし…ココのみんなが全員見たら何％取れそう？！

### [10169] 圭之助（けーの）	2003.03.29 SAT 14:54:33　
	
＞葵さま
今週のバンチ、読み終わって感じた事。同感です（笑）
アシャン、年頃の女の子が男の前でいきなり胸をはだけちゃいかんよ！まだその辺の、異性間との交流（？）は見についてないのかしらね（＾＾；）信宏がいたら絶叫もんだね。喜ぶのか怒るのか…？

＞無言のパンダさま
う～む、伏字がイヤラシイと葵さまからご指摘が。いわれてみれば、妙な想像をしてしまった…。パンダさまのイケズ…（意地悪の意味）よけい見たくなるっちゅうねん☆日○テレビ様、ゼヒゼヒ系列で再放送を～後生だからッ（ＴＴ）

＞千葉のＯＢＡ３さま
花粉症ですか～つらそうですね。圭之助は花粉症じゃないけど眠いの（笑）単なる気ィ抜け病かな。でも最近、物忘れと物覚えも悪いの…若年痴呆症かしら…（大汗）圭之助も神村さんの絵が１番好きです！たまに馬面のように縦長キャラになってる回やら逆に丸ッちくなってる回もありますよね（笑）個人的にはＣＨ’９１になってから画質が落ちたような気が…。北条先生の絵からどんどんアニメ用に変化しすぎてるような感じが。なんか違うの。作画の先生、エラソーな事言ってごめんなさい（汗）

### [10168] 圭之助（けーの）	2003.03.29 SAT 14:33:19　
	
＞里奈さま、事故ったのぉ！！
１０１６７の書き込みで、里奈さまはご無事だった様子でホッと一安心…★でも相手の女の子のケガ、心配だね。
むかし圭之助もやったことがあるのよ。全く同じパターンです。ウィンカーも出して右折だったんだけど、徐行して曲がり始めたら前からバイク！圭之助は相手が男性で、その人友人の借り物バイク乗ってたらしくて。ケガは打撲で済んだんだけど、しつこく新品のバイクに買い換えろっていわれちゃって…怖かった。結局、保険屋さんが間に入って相手の方を諭してくれました。「アンタ、相手はちゃんと保険で修理するって言ってるんだから。それ以上言ったら今度はお宅が恐喝罪で訴えられるよ」って。
日頃あまり運転してなかったのもあるけど、ペーパーだったからね（汗）向こうは減速もしてなかったんだけど、結局は７：３で車の方が悪者になっちゃった。減速せずに突っ込んできたから、その人吹っ飛んだもん（大汗）よく打撲で済んだと今更ながらゾッとします。それ以後、すっかり恐怖症になってしまったので今では立派なペーパードライバーに育ちました～（笑）だから何か人事と思えなくて、ビックリしちゃいました！

気をおとさずにね☆っても、しばらくは気になってしまうかも知れないけど…。

### [10167] 里奈	2003.03.29 SAT 02:54:58　
	
ＴＡＫＥＳＨＩ様＆無言のパンダ様ぁ～、心配してくれてありがとぉ～！里奈はたいしたことないのよ。だって車だったもん。相手が怪我しちゃったんだけど、ヒザがかなりヒドクえぐれちゃってて何十針も縫ったようです。たまたま病院の前で事故ったんだけど、それでも救急車呼んだ！女の子だったから悪いことしたなぁ～って反省中…。でも渋滞で止まってて、ウインカー出して後方確認もしてゆっくり左折してた里奈に、予想外の歩道から突っ込んで来たから、警察の方は『明らかに歩道走ってたバイクが悪いよね』って里奈じゃなくて相手を叱ってました。でもでも、そんな場合でもやっぱ車のほうが罪になるんだよね…（泣）

### [10166] 無言のパンダ	2003.03.29 SAT 00:39:29　
	
ええっーーー！！
里奈さま！事故ったぁ～？！そ、それってどういう事故なの？！
相手はバイクなんでしょ？里奈さまは？！車？バイク？チャリンコ～？まさか素？！
とにかく無事なんでしょうね？！どうなのぉ～！？
里奈さまはとりあえず無事（？）のようだけど、ＴＡＫＥＳＨＩさまもおっしゃってるように相手の方はどうなんだろう・・・？
もう～！気をつけてくださいねっ！！(>_<)

### [10165] TAKESHI	2003.03.29 SAT 00:20:58　
	
こんばんは。

＞里奈様
事故！？！大丈夫ですか！？大変な目にあいましたね。バイクの方は無事でしたか？

### [10164] 里奈	2003.03.28 FRI 23:26:25　
	
仕事に行く途中、バンチ買いに行こうと思って左折したらバイクが突っ込んで来た。じ…事故った…（汗）バンチどころではなくなってしまった…（滝汗）病院行って警察行って、夜 遅れてバイト先行ったら『里奈 今日はもともと休みやで？』って言われた…（ナイアガラ汗）私は何の為に外出して事故ったの…？バンチも買えなかったし…。激沈☆

### [10163] kinshi	2003.03.28 FRI 21:45:40　
	
こんばんわ♪
来るつもり無かったけど　懐かしくって、書き込み来ちゃいました。chikkaさま（１０１６２）が　書き込みしてある通り　今、見ながら書いていますが、「池袋ウエストパーク」に「木更津キャッツアイ」メンバーが出演していました。「池袋・・こわ～い」だって！
千葉の「習＠野」の方が　よっぽど怖～い！と思ったのは、私だけでは、ないはず！！

解禁の日に　失礼しました。。。。

chikka（10162）已经写过了，我现在边看边写，但木更津猫眼的成员们出现在了 "池袋西公园"。 "池袋......可怕~"！
千叶的「習＠野」更可怕！ 我相信不止我一个人这么想！

### [10162] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.03.28 FRI 21:25:14　
	
Ｂｌｕｅ Ｃａｔ様。開幕戦勝利おめでとうございます。我らがヤクルトスワローズは負けました・・・・。

【「Ａ・Ｈ」版「僕の生きる道」ｉｎお台場】（北条先生このドラマ見たのかなあ？）
今週の感想はこんな感じです。北条司先生の漫画でお台場が登場したのは初めてですねえ。あの観覧車は乗ったことがあります。もっとも「高所恐怖症」なので怖かったですが・・・。あの球体があるテレビ局にも行ったことがありますし・・・。「僕の生きる道」はそのテレビ局で放送されていた番組なのは既に有名ですが、今回の遠山一真はＳＭＡＰの草なぎ剛さん、香瑩ちゃんは矢田亜希子さんといったところでしょうか？もっとも一度も見たことがありませんが・・・。新聞の番組欄を見て勝手に想像しただけです。見た人いると思いますが、文句言わないでね。それから、お台場のあの温泉に行ったことがある人いたらコメントください。温泉好きなんです。

【新宿と言えば「冴羽リョウ」、渋谷と言えば「工藤俊作」、亀有と言えば「両津勘吉」、では池袋と言えば？】
今のこの時間は「木更津キャッツアイ」の脚本でお馴染みの宮藤官九郎さんの代表作「池袋ウエストゲートパーク」を見ています。正月頃に再放送を深夜に見て、はまってしまいました。

【说到新宿就会想到“冴羽獠”，说到涩谷就会想到“工藤俊作”，说到龟有就会想到“两津勘吉”，那么说到池袋呢?】  
现在这个时间正在看《木更津猫眼》的编剧宫藤官九郎的代表作《池袋西口公园》。过年的时候深夜看了重播，就迷上了。


### [10161] 葵	2003.03.28 FRI 21:21:29　
	
　解禁です。まずは一言…阿香、出会って間もない殿方の前で胸をはだけるのはヤメナサイ。お母さん心配だわっ☆（笑）さて、遠山が取り繕っていた病名をズバリと当てるあたり、さすが看護士・香ちゃん！と思いました。冴子さんに最期を看取って欲しかったようですが「甘えてんじゃないわよっ!!!」と、声を大にして言いたい。冴子さんの（たぶんきっと）命より大事な槇ちゃんという存在を消してしまっておいて、それでいて冴子さんにすがろうなんざガキの考えだ！うﾞーめーいっぱい荒れている☆次回、阿香の中にいる「香」という存在を知った遠山の行動が楽しみ（？）です。

＞Blue Catさま＆千葉のマダムさま＆chikkaさま他
　開幕しましたね。今年もお手柔らかに…。（笑）

＞無言のパンダさま［１５３］
　「エセＣＨ」ってアンタ…私は詐欺師かっ？！それよか「リョウが○○○で…」って伏字はヤメナサイ。なんかイヤラシイぞ☆（^^;

＞のっつぃさま［１５４］
　「愛と宿命の…」（←省略・笑）、名曲ぞろいですよねー。里奈さまと同じってのが気になりますが（笑）私は「十六夜」がオハコです♪

＞将人さま［１５５］
　久々の登場でパンダの仲間入り？！…と思えばナイス・フォロー♪キャサリン・ヘイワードの回ですね。そうです、それと間違ったんですよー…といっても、今更誰も信じてくれないでしょうね☆（>_<;

＞ｙｏｓｉｋｏさま［１５７］
　里奈さまが夢に…正夢だったら恐いよー!!!電車で寝ちゃダメよ☆
